689潛力圖

有冇巴打試下將佢個頭p落隻狗度

又做狗啦689

唔需要 因為佢本身已經係